# Gerador tabela verdade 

## Criador de tabela verdade em C

Fui inventar de fazer o programa de madrugada, mas e uma tragedia, nao enxergo o teclado, tenho sono e o corpo não colabora, ENtão irei terminar em um momento mais apropriado. 
lista:
